蔡英文：只要在位一天，台灣絕對不會向強權屈服

台灣總統蔡英文表示，隔着台灣海峽面對一個散播假消息挑撥分化的強權，台灣絕不會刻意挑釁中國，但亦不至於對中國的企圖天真無知。

蔡英文今天透過錄影在「美國退伍軍團協會」(American Legion)年度全國大會發表談話，提到最新美國對台軍售案，強調採購軍備不是為了要引發衝突，而是實力才能讓霸權有所忌憚。

她又重申，只要在位一天，台灣絕對不會向壓力屈服，惟這個挑戰台灣無法獨自面對，需要全球理念相同國家的支持。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

凡開土共波嘅，都係同盟國,we are allies

快獨立！！

蔡總統

佢一定要連任

台灣不嬲都係獨立國家

香港建國 天滅中共

咁中共憑咩想喺小英手上接管台灣！！

English

真係不撚明台灣人諗咩

原本小英都玩能完點知比柒婆搞單咁既野出黎，你估習by bus之後會唔會搞九柒婆呢

依家台灣個邊吹緊換瑜
蔡英文搵啱哂方向去爭取民意

我琴日開始FF 7婆坐監個樣了

吹風引緊急法都明顯睇到佢無哂招

小英 希望你連任。。